得罪講句，試當真真係打到微辣、小薯茄呢d 垃圾Channel塊面拍拍聲

咩微辣、小薯茄、啱channel呢d channel 真係好撚柒
拍黎拍去都係果d係人都諗到嘅公式
咩「男人 VS 女人」、「乜乜的5個特徵」果啲柒野
再唔係就「搵雲吞扮女人」、「以為少年江流係靚仔」果啲TVB誤會GAG

要行搞笑路線就比D創意啦
日日拍埋D老套公式片自己唔覺得肉酸架咩

小薯茄個個禮拜都拍片串政府
睇佢地fans來信好多都好細個
宜家政府成日想洗班候生腦
有多d呢d youtuber唔係好事咩

小薯茄ok wo，得罪講句，你覺得呢個channel好睇，唔代表其他唔好睇

小薯茄最新段片岩岩先串完政府

試當真好睇好撚多
小薯茄拍嚟拍去都係問答大賽
正正常常拍綜藝 搞笑咪算

試當真好睇
但小薯茄一樣值得支持喎

咩辣就由佢啦

問答大賽有幾集都係講香港歷史
中共最想香港人忘記既

睇嚟試當真背後真係有金主搞，出咁多錢係度谷人氣呀？

小薯茄好睇喎
不過微辣就真係垃圾

百花齊放先有競爭
有競爭先有進步既

我中小學生睇小蕃茄好差咩？ 起碼佢地成個團隊有良知 d問答比賽有做足功課 同人講香港地理 歷史

以前capTV ,金剛 儲落大量fans啫

小薯ok

有咩好嘈 除左微辣其他都睇咪得 根本冇衝突 點解只可以支持一個channel

善用起底，樓主最鍾意出引戰post
block

其實咪又係同一個圈子 一樣個啲人

咁點解豪哥同許腎食唔到CapTv條水搞起金剛Crew嘅

有金主搞，可以有資源請PR

微辣真係接受唔到
魔術年代真係OK
但開始有D小劇場之後
試過睇完一條日本片 隔一排微辣出條100%match嘅片
之後就無follow了

你收撚皮啦！要踩低人哋黎抬舉自己鍾意嘅嘢真係好撚肉酸
啱你睇你咪睇囉，
唔啱你睇既，對你來講根本就冇討論價值，不值一提，
根本冇必要加一腳落去話其他人垃圾，
雖然試當真係好好睇，但冇必要話其他Channel係垃圾下話？
你啲咁既戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒

微辣就真既
但試當真 小薯茄唔同路線 兩個都支持

啱channel最廢，拍黎拍去都係男男女女野，又扑野又盛

明明想出post屌正常channel
特登拉埋微辣呢啲公認垃圾出黎
搏人一齊屌埋 樓主好撚低莊

第一 咪撚偷偷地微辣後面加個好channel就想人一齊屌

第二 我懷疑你係PR
試當真頭幾條都算 愈黎愈多偽人上 你估真係fd底咁簡單咩
Locker，Angela Yuen仲有教車師傅條片個條女都係同公司
你話冇金主我真係唔信

似係， 近幾日開始日日都出post

左抄右抄，Netflix 啊， 日韓片啊劇啊都有

根本依家大部份嘅channel 同 kol 都有金主或者同pr 簽約

有公司又點?

小薯茄有咩問題？
問答大賽又可以令多啲人了解香港
又會同香港藝人cross over
呢啲正正係 promote緊 本土意識

真
小朋友先睇小薯茄
好似小學生咁講個爛笑話就吱吱聲咁笑
試當真高質好多

垃圾辣就收皮啦
弱智都唔會睇
貪班閪人嘈住哂咩

特特多麻 吊打微辣

眾人皆醉我獨醒路線

邊條？ 想睇下

我只想講
呢啲時候仲會將啲黃channel鬥黎鬥去
一係弱智 一係分化撚
直接block 係咁先

錯撚晒呀 阿修
作為由2015就睇豪賢Ld發佢地 到2021都黎嘅鐵粉
真係唔知你個腦擺乜
由幾時開始 連呢啲嘢都要好似主流文化咁爭輸贏？
香港文化百花齊放唔好咩

尤其是搵女應徵嗰集
第一次見到香港有拍到the office質素嘅片
好勁好勁好勁
啲鏡頭角度搖晃，屈機喎大佬

天能嗰集都拍得好好
好用心

聽聞金主係古天樂

啱channel真心係低質咗肥仔見到就改下佢喇 炒冷飯炒得太多 又開始冇咩貨

澳門只有freedream飛夢映画

好q悶上一頁

微辣同支那d土味視頻差唔多level

微辣?微咩辣?未聽過wor

腎仔同豪哥

小薯茄受眾係比較年輕，人老唔岩睇姐

要高產能就自然會重重覆覆，無一個production house 走得出呢個定律

試當真行低產高質，係好睇，但商業上好大機會留唔住大群觀眾 ， 只能留住一班核心觀眾，咁對營利係壞事，無營利就會執粒

一句到尾，到試當真無錢要執果陣，你會唔會keep 住比錢sub佢？

試當真客串好多係viu
應該係游學修人脈嚟
起碼叫演員
小薯茄 微辣啲人最多叫kol YouTuber
圈子邊同

香港最年輕一代需要小薯茄

Block 上一頁
垃圾熱狗打手

試當真班友係真幽默，睇嘅過程中係會有回味個下

唔駛講微辣黃定籃微辣根本就唔係香港channel啲人格硬撐微辣都唔知為乜

條條片都做到meme既lv，算係好高水準

屌
睇到微辣就禁左正評，收唔番
點知原來後面寫埋小薯茄同啱channel
咁都要係度分化批鬥
除左微辣
睇哂三個channel唔得既？
食撚屎啦樓主屌你老母

樓豬開撚完po失撚咗蹤 咁撚怪嘅

其實幾支持問答大賽 幫你溫香港歷史

小薯茄有咩問題
試當真就真係垃圾啦

小朋友睇小薯茄不知學到幾多嘢

唔同風格 點比

講開問答大賽想推whizoo呢條channel。
問答大賽嚟講，個人認為如果小薯茄係好睇，咁whizoo係超好睇

兩個都有睇
同意whizoo問答大賽做得好睇
同埋都係佢地開始香港主題先

除左微辣其他都ok喎大家都唔同路線有咩好比較

我覺得冇靚女係搞唔起主要原因
我都幾中意佢哋

小薯茄吸引到香港班00後睇已經值得支持
唔洗俾中國娛樂洗腦

微辣就算啦，睇得多都壞腦

小薯茄好睇喎，又冰戲富又玩音樂，又係黃channel，題材算係幾豐富

啱channel就真係冇咁多元，以家都少睇咗，但佢哋啲微電影都拍得唔差

試當真夠無里頭，好易就笑，但唔應該攞佢嚟貶低其他黃channel，各有各做，各有各好

推薦大家睇whizoo

樓主呢嘅仆街真係鬥黃之最，係佢世界無百花齊放呢件輸
一定係捧一踩百
why? 單細胞生物
現實係油頭無女死毒撚一名
已block. dllm

睇佢講野個種方式就知
唯我獨尊style 柒到仆街

小薯茄最新個煮食節目離地得嚟貼地 好正喎 又夠真實

覺得呢d 公式片柒屌兩句都唔得？

有心宣傳唔會用啲咁既措辭
樓主扮乜撚fans
豪腎俾人搞我完全唔會奇怪
淨係拍港產誠實預告已經樹敵無數

樓豬快走 我幫你頂住

每個channel都有自己既路線行 有乜撚國問題 咁都要拎黎比較
百花齊放唔撚得既 係要一枝獨秀？
小薯茄得罪你？佢既綜藝節目好撚好笑喎
armchannel又得罪你？佢既微電影好好睇喎

小薯茄好睇喎
你講個啲「男人 vs 女人」幾年前嘅片嚟

佢好撚正喎！

請不要帶風向捧殺

日日開埋D老套公式post自己唔覺得肉酸架咩

同埋密到咁都叫低產？
一個禮拜四條片+一個直播
點樣為之商業上留唔住觀眾？

佢哋個Channel每個禮拜多一萬sub
個成長速度真係前無古人
佢哋遲吓再紅d 自然就有廣告啦
再出啲周邊商品賺下錢 都唔驚會冇錢嘅

一個Channel啱啱崛起，你就要諗定佢幾時執
師兄你個人都幾悲觀下

大家都係黃channel 點解要下下分高低

最好大家熟洛左可以多d合作

馬介休

最中意佢同小薯茄

最屎就係佢
剩係識扮可愛 嘟起個嘴

反而試當真同好青年荼毒室傾計之後留意到後者幾高質
但好似冇咩人留意, youtube界清泉

其實有金主又點？香港創作人就係要冇金主，自己拎住部cam拍片咁先得？

小薯茄屌打垃圾微辣

小薯茄好睇wo 各有各喜好啫

好心你係要撐試當真就咪撚拉其他channel落水啦
你係有心倒米定弱智啊?

其實腎仔熱狗黎
好彩連登無因為咁而反

小薯茄好高質好有創意wor
Arm channel 就拍攝手法好d 要用腦諗先get 到
試當真暫時唔覺會好過呢2個

有冇睇過雙龍出海嗰集啊
起碼人哋推動下本土嘢啊

小薯茄好有心，有時講本土文化
雖然年紀上唔係咁啱我，不過都支持
啱channel反而真係跌左watt

拎微辣出嚟比較依下好嘢
就算冇要求都唔會睇佢啦下話 咁無聊

無金主等你養？
定係純靠youtube分紅

金剛crew出野又唔穩定又藝術向 完全係滿足佢地個人
試當真係for大眾 完全兩樣野
金剛crew咁樣run都幾萬訂閱 仲想點

好睇咪得 有金主仲好 支持下本土演員

幾個都支持
微辣收皮啦屌

閱

見到咁多人撐小薯茄就放心啦

特登係垃圾微辣後面加2個黃channel引戰 明顯到咁直接block7樓主就啱

自己無料又衝出黎叫人比D創意
話人差咪唔好睇囉 自己拍囉
我睇下你有幾新穎

一星期4片+live都低產

問答大賽好wo
食飯同老婆睇下
D topic 講下香港野，有d 自己都唔識
不知幾好

唔同路線喎大佬

試當真都話如果小薯茄肯同佢地合作會即刻應承 唔知樓主點解要比較

小xx有大軍carry

pin 呢個啦

都唔撚同 項目 你會唔會拎 智叻小人類 同 仇老爺爺比較？

仇老爺爺真係屌打 智叻小人類咁呀？

無睇過微辣 但小薯茄好多集問答都介紹香港歷史 好撚好睇同高汁 啲鍵盤戰士好似全世界最叻咁

荼毒室真。清泉
利申：小妹

澳門飛夢世界第一
其他收皮

咪撚睇微辣啦

樓主: 我睇唔到

btw題外話
仇老爺爺個劇情真係寫得幾好
好耐以前睇完到依家都記憶猶新

反而驚佢哋出片出咁密諗唔到橋

屌你喇！冇嘢可以超越到雪櫃冷笑話！

因為游學修冇係金剛crew囉

飛夢咁撚低俗都世界第一

後期佢兩個懶到，依家有修哥望實，啲片貼地好多

每日出片太難

金主

叫樓主pin個屌樓主既comment

沃門狗channel係垃圾我同意
但係拉埋小薯茄同堆垃圾一齊講係做咩事

講後台可能whizoo先最勁，office 大又成日請到藝人上，但訂閱數唔算多

岩chan真係大災難
冇貨到要靠米露迪露黎吸人氣
拍極都係啲踩界黃片
日常片低質冇內容笑唔出
至從陳麗油單野真係冇翻身過

沃門狗呢啲根正苗紅支那種都想合作？

啱阿，應該支持就唔好借啲易批鬥

微辣依啲垃圾就真係要講

老實講除左食果集我識之外
其他講香港嘅topic我有三份一都唔識
有人咁雞精咁補充下香港歷史/文化都係好事

不過就唔好次次都係問答大賽
開始睇到有少少悶
可以轉下方法

香港三大鬼才：
蘇豪
許賢
撚屌發

認同，嗰陣先知冰室係點解

認同，樓主居心叵測

小薯茄非常好

Agger 兩邊target audience 唔同

2張圖收樓主皮。

唔覺 小薯茄真係高質
啱channel 行另一風格
同試當真唔同

唔通你跳hiphop佢跳ballet又比較到？

都唔同level，冇得比較

除咗奶共辣其他都睇得 點解凈係可以睇一個？

定樓主你係共產黨信徒 慣咗得一種選擇？

好同意,睇得出佢哋搵資料好認真,
仲要每集都整唔同banner 同cover 好有心思

算吧啦
你睇佢張小薯茄同微辣呢啲紅撚到仆街嘅
拉埋一齊講就知咩料啦

唔好將小薯茄同微辣擺埋一齊啦
小薯茄至少黃到金，微辣點比呀？
小薯茄不知幾正，有問答比賽考返香港本土嘢，觀眾都學到嘢
搞笑我反而覺得唔太重要

仲有佢YouTube 都有拍香港啲歷史/小常識
有時唔洗下下上綱上線批鬥人嘅
夠本土 同政見已經夠

佢地仲要有員工做到抑鬱，其實係咪管理層有問題

小薯茄同啱channel本土真心正
咁都唔支持就正一垃圾連登仔
點解要鬥邊d好睇d

利申 全部都有睇 微辣而家少睇 勿鬥黃

如果係一啲能夠輕鬆之餘又引起反思嘅製作其實係值得鼓勵

尤其係一個娛樂至死嘅時代，你好難一時之間叫人去睇一啲好有深度、好悶嘅片，因為佢哋習慣咗咁嘅模式去生活，唯有慢慢改變同導向

都一樣垃圾，無乜個人特色

樓主出po引戰就由佢啦 唔俾attention佢 佢就自然收皮

咩柒試當真咪又係鳩嘢

依定連登細路：反政府=好

呢個channel幾時開始彈起 之前都冇聽過呢個名
仲有個名咩意思咁古怪

叫你like share 你又唔like share
胸襟廣闊啲啦，你YouTube 得一種channel ？

藝術向
又捧上神枱

上個月囉 開咗個半月倒咋嘛 個名意思佢地fb post有寫

CIA大外宣嚟，目的係搞亂香港

好撚鐘意睇問答比賽喎 公屋街名呢啲好撚local

黃還黃
試當真的確係高班好多
尤其岩channel而家啲片愈黎愈悶

嘩你咩居心
一野得罪咁多人，咩辣嗰啲都算，其他兩個又黃又本土

仲有飛夢
啲女
夢乃bb

拎小薯茄同微辣放埋一齊講 on9

唔搵金主唔通靠你呢啲廢物咩
一年都唔知有冇donate超過10蚊支持創作

我識個金主
奀星成日以為自己好紅

佢哋出片出得咁密會唔會好快冇貨
同埋寧願佢哋放多啲時間係拍攝同後製到
有啲片都幾粗製濫造

金主
唔收錢我都做佢打手啦

微辣同小薯茄相提並論？

微辣抄過好多萬合天宜既片
不過港澳地區無乜人識
先俾佢地過到骨

鍾意試當真 第一條片出就開始睇
但唔覺小薯茄係垃圾 咩都二分法白撚黐

Bomba 個陣已經拍緊嘅嘢依家攞嚟抄冷飯仲大把人睇不過小薯茄好微辣好多

微辣垃撚圾
成班人圍威喂唔知醜

呢個真，feel到修哥明顯係呢個channel 嘅靈魂人物

問答Wizoo好睇好多

成個Po既重心都係想將小薯茄同微辣拉埋一齊

新手pr?

有集差唔多成粒鐘嘅問答大賽係講香港歷史，唔小心坐定定喺度睇晒
有個平台去介紹香港歷史有啲咩唔好
小薯茄好嘢

微辣係垃圾
小薯同arm 都好j

自己同自己sellout

試當真同毒撚同層 咁你地梗係覺得好睇啦

我40歲都覺得好好笑喎

修哥都講過 豪同腎成日啲諗法飛到母雷宮咁遠
佢哋自己都話 條片入到我到底睇咗乜系列就係豪腎嘅作品

試當真班人好似睇幾多電影同劇 感覺同西方國家相似嘅幽默感同拍攝手法

其他唔清楚 但乜鳩微辣睇得出係嗰啲tvb拍攝加王晶式搞笑 鐘意挖苦人哋就覺得好好笑咁

入去就係為左感受
我到底睇左啲乜

童童好正

微辣係垃圾agger,小薯茄咁撚好睇樓主唔識欣賞仲要踩，柒頭皮含撚喇你

On99, 又係引戰post，試當真同小薯茄一樣好睇。

whizoo嘅大字典真係好好睇
學到好多學校唔會教 共產黨最想消滅嘅香港歷史

垃圾樓主
細路唔睇小著茄 唔通睇tiktok
微辣垃圾都唔係第一日嘅事

真 佢地 d 知識片係真知識片 內容認真但係好撚好睇

絕對推介 WHIZOO

真 要搵翻個定位

咩辣收皮啦睇都未撚睇過
我唔覺小薯茄有問題
起碼易入口先
之前仲拍片講繁體字
樓主唔識欣賞咪唔好撚睇
試當真嘅深度唔係個個都明

屌你老母睇完試當真咪再睇pomato跟住再睇Arm channel 囉 你時間好撚寶貴淨係可以睇一條片?

係呀達哥最撚正
撚樣

又要搞笑又要小xx 收皮啦

兄弟爬山，各自修行，批鬥澳門外敵ok，何必搞尻香港自己友班過江龍黎香港搵左幾多錢

日日都有post講唔知做乜9

屌你老母！小薯茄咁高質都垃圾

覺得好笑，咁佢好笑既點係邊？講啦

肯落手做點都好過得把口嘅

其實都幾多中年人fans

食開屎？

咁我建議你睇埋whizoo
無小薯茄咁悶

好撚樣衰 隻耳仔隻眼 同啲牙

係
小薯茄有d悶

拎小薯茄同微辣依d垃圾類比簡直弱智

又分化post
又玩拉一派打一派
樓主條5毛可唔可以進化少少

微辣只係岩澳門狗與小藍絲睇,條條片都垃圾到呢

2邊一齊睇童童I love u

淨係可以睇一個channel?
惡過共產黨

呢期得飛夢、arm可以同佢地互相輝映，微辣一見佢個名我就碌走，一浸幻共味

嗰啲先好睇
唔係咁多人識欣賞

乜仲有人睇manner?

以為得班奶共澳狗睇

whizoo 小薯茄個問題高汁又好睇
微辣就死撚開啦

連登仔惡過共產黨

乜鳩都反連登仔
各有各好姐
試當係高汁 但代表其他一定低汁？
除咗微辣之外個兩個有咩咁差
本身係黃 又有唔同類型嘅片
只係你唔岩睇姐 咪盲反到咁啦 好低汁

條碌柒肯定係平時乜都屌個啲毒撚黎

點pin

啱啊 應該支持佢地出多啲
保育香港文化

中小學就去讀書，咪鬼上連燈

真
最近請埋全民造星3
其實我好擔心whizoo小薯茄呢類(係香港算)大型channel會做唔落去
睇佢地嘅片office閒閒地都廿條友
人工一個人兩萬 一個月淨支出都40萬啦
淨係youtube廣告真係頂得順咩
仲要唔知幾時無啦啦整個黃標就成條片收皮

小薯牙冰同童童都夠哂啦

又係度踩低其他人去抬
仲要有個自己人

你唔睇唔代表冇佢既價值
你自己唔啱睇關人撚事

試當真拍過片串政府藍屍味？

豪腎一時時
有時好撚好笑有時我睇左乜撚野
LD發先係永遠都係我睇左乜撚野
但又唔知點解會睇晒

你肯定小薯茄係買笑？我就睇童童ga姐

屌我分唔到你係認真定講笑

想知小薯茄 係咪target中小學生
感覺佢好兒童節目feel

黃店鬥完黃
youtube都要鬥?
百貨應百客 大家喜好各有不同姐

錯撚哂呀，點解阿修錯撚哂呀

懷疑樓主曲線宣傳微辣

仲有飛夢啊

咩辣拍到咁公式都有人睇呢下神奇

唔睇以為佢地d片都係大製作

微辣係撚黄

中小學生會偏向睇「哥哥姐姐」多d, 定「叔叔姨姨」多d

會員編號：#92299
會員註冊日期：2017/3/18
入 LIST 原因：盲目鬥黃，蓄意引戰。

上述資料更新日期：2020/12/5
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

小薯茄都踩 睇樓主應該智商唔夠80

話微辣係黃個條on9 坐左幾多耐

唔好拎微辣呢啲垃圾黎講
係人都知樓主用意就係拎一件垃圾 再後面加幾個有良心/黃既channel一齊引人屌

中立講 燒山 最勁

一條友9up條條段都十幾萬人睇

唔洗稿冇時間表

想講就講 吹漲

讀書人係唔同d 唔洗花巧野

自己已經係一個資料庫

佢依家日日 sell 嘢，好似big big channel 咁

依家個咩遊戲王d game咪照抄韓國啲綜藝game

洗撚扮 人地真係可愛

冇比錢PR,個個推小薯茄

有金主唔怕比港共攪
肯明目張膽撐你黃色創作圈
你仲想點？
定想所有人陪你乞食？定光合作用？

你唔去屌立場有金主？
你唔去屌泛民有金主？
你唔去屌本土派都有金主？ On99

有乜好嘈
而家唔係以前
睇無線就睇唔到亞視

睇完試當真咪轉睇小薯茄
兩樣野有衝突咩?

試當真有兩個同伍公子拍孫文之野望嗰陣比班泛粉屌到仆街

同意

Aim觀眾年齡層唔同姐。不過試當真都真係好撚癲

必要條件囉
不過未到充分條件嘅

LD發 (撚屌)

唔啱channel

微辣老實講好撚悶
啲藝人做效果又唔好笑

後生

飛夢有廣告 都開心

真 條女又唔係靚

唔好比較邊個好邊個差
不過試當真最新條片真係刷新咗笑片新紀元

關小薯茄咩事

由captv到金剛都keep住有橋
依層我比較放心

笑撚到仆街
女個條Ng片又係笑到癲

少年肛流啲影評得啖笑

微係澳門共產正苦洗腦喉舌, 專扮風光洗年青人腦。

佢哋用一種扮實況嘅感覺去拍令到成件事更好笑

樓主開完個分化post 就潛左水

我睇佢d問答比賽片同煮野食片真係唔太適合我睇，不過我有睇麗英唱歌

張家希好撚嚕

阿gi

遊學修：我愛小薯茄

嘈*

有mon post

關公

微辣就收皮啦
小薯茄黃既就一定支持
不過whizoo真心正

唔好成日胃痛就好了

小薯茄既片係, 你唔使好用心/用腦去睇, 已經感受到佢地既片嗰種溫暖

飛夢高汁
真係希望多D人睇

我覺得Whizoo 仲悶wo, 睇到一半就想上一頁
小薯茄悶極都有人富係到扮on9搞下笑。
唔知係咪因為小薯茄班人後生d, 拍d 野都比較貼地。

試當真 小薯茄 why not both?

一路以嚟以為CapTV係啲小眾嘢 身邊啲friend都唔覺得好笑
試當真出咗先知原來豪腎有咁多fans

其實幾好睇
我自己都會跟住答
有D題目真係唔google都唔識
間接令我自己識多左好多野香港知識

小薯茄買個廣告好似唔平既 聽人講都要6位數頭

唔鐘意睇咪唔睇

唔好破壞我偶像，反正幾年之後佢就變大媽，珍惜下佢先

whizoo 學識+文化造詣屌打

屌你老母又想捧上天跟住一嘢踩人落地
好似EEETV咁？

唔知仲吊到幾耐命

你拎微辣同小薯茄齊名比較，我依架正式屌你老母呀

睇個垃圾youtube 都可以突顯到自己有品味

岩吖，宜家佢地日常片，綜藝片無一次係笑得出。
佢地d 人太有偶像包袱，又唔夠投入。
拍嘅片都好沉重，講綠帽講工作壓力。寧願佢地出少d 片，出返條高質嘅 好過係到係咁出。

小薯茄個立場咁明顯都屌
我反而有時覺得小薯茄高招，冇畫公仔畫出腸，
但你又知佢想講咩，反而最難頂係d小學生fans姐

咁大條team
啲野出黎仲衰過啲小本製作
真係幫佢地唔到

我報過價，10萬起一條廣告

佢講緊既其他channel 係可以一日兩片

一直有睇 好撚慘

冇鄧麗英嘅小薯茄係唔錯

dear jean個mv出左街之後升價幾陪

好撚樣衰

仇老爺爺

格離王爭霸戰好正 之後又dup返
呢排唔知做乜鳩

yup，小薯茄差唔多係全港最貴既youtube channel 熊仔頭果d都平過佢

牙冰carry

屌你老母咁又要鬥一餐？

仲有呀冰童童ig post都搵唔少

賣廣告又唔洗踩人channel嘅，就算日日出片都霸唔晒用戶d觀看時間啦，又唔係傳統電視台
就算廣告商都唔會淨係喺一個channel落廣告

唔拉埋小薯茄一齊講我諗唔會有六百幾負評

然後佢哋合作出片

其實無乜問題，呢排聖誕系列都好正
笑到仆街
係之前比連登批鬥完先少人睇

童冰都老左好多

求同存異, 並唔係只可得一個channel

不過, 咩辣就死撚開啦

邊個

乜都要分黃藍
大把youtuber都無表態啦

on9仔樓主咁都拉埋小薯茄同微辣呢啲垃圾嚟講 小薯茄啲片撚有你講得咁獨孤一味咩係反都做好啲功課先啦 9up唔使本

懷疑真係

我只係睇微辣...

小蕃茄之前有睇，純因為童童呀冰，之後都無了
飛夢聽人講ok,睇左幾條 啲gag爛撚到

小薯茄最正係好大家庭feel,好似最近果條考車牌咁.
有睇開佢地日常就好易感受到.

咩料

on9麗英幾正

唔好又乜都屌先 有多幾個同路channel 唔好咩 有多d先多元化 試下比d鼓勵
利伸 試當真真係高汁

乜都要拎黎比
總之係同路人 係本土製作就撐架啦

乜鳩都鬥
係唔係餐廳要要食最好最黃 其他果啲執晒佢？

lm等睇游學修攞呢個post做題材拍新片

仲咁多人覆佢
我冇睇list都認到呢隻

根本大家市場定位都唔同 咁都有得比
一邊大眾向 一邊成人向多d 大家地道文化
一齊撐唔得既

緊係啦踩到班人應一應喎

客路都唔同
小中學生睇試當真未必識笑 睇小薯茄咪幾好
咁咪可以教下啲細囉

屌你地老味

飛夢呃完我
來來去去得個扮口音唔正既柒頭就算
不過我承認啲大波妹幾好j

聽到你地介紹本地 試當真 即刻search
第一條片 99k view

請問笑點係邊？

微辣以前睇就覺得悶到飛起
小薯茄都ok既
最近有睇呢個Youtuber
人地專業配音員出身
玩game 好似聽緊電台咁

成班都唔知做乜 跳哂掣咁樣

金主？你知道佢地係邊個架可？你唔好問呢啲問題啦

睇多條

屌 浪費多幾分鐘...

你班友真係精神病
係啦 金剛crew好有理想,
淨係for藝術向, 唔諗著賺錢架

因為火星無空氣

樓豬真係on撚鳩 小薯茄 岩channel 撚有成日拍樓豬講果d topic 咩

仲有點撚解要分化啲channel同觀眾呢

睇黎微辣都幫試當真宣傳

屌你 咁都高質巴打食開屎？

麗英都反 你份人應該都幾冇幽默感
4周年個笑話MEAN撚到仆街
上次問答掃把星又係神作

MEAN得黎反應快你估易架

根本一啲都咁正 出次街大把靚女

屌你老母啦樓主
垃圾post搏存在感

終於有個正常人講野

樓豬現實生活一定係啲淆青死毒撚
俾人屌都唔敢出聲
只能夠返屋企死死氣上連登開po

憤世毒撚

That’s right!!阿修你平時好撚醒㗎
呢d野你應該知㗎嘛

抄當作

死澳狗雞雞雞咁揾香港錢

樓豬呢d 垃圾塊面拍拍聲

引戰post 明明兩邊都高質

小薯茄 程人富同呀冰carry

我睇完條片就覺得自己好似睇緊波台班假膠 你覺得唔知做乜鳩，但係連登日日都上映緊

見人見智啦 所以等你拍出黎超越佢地

擺微辣同另兩外個比究竟係乜撚野心態又藍又紅同兩個黃

拍黎拍去都係你搞笑？

Mon 撚左你好耐，你條友剩係識冷嘲熱諷搞分化，我唔理你係咪灰哂心既真手足，你呢d 行為完全係破壞，冇幫助

咁嘅垃圾post都千幾正評

真
唔同人睇唔同嘅片
同埋而家識youtuber隨時多過所謂偽人
而呢班愈多係黃嘅愈好，可以慢性對抗港共洗腦

微辣算鳩數啦，愈搞愈低質，仲學人玩綜藝，以為可以食哂咁多條水

呢個
好似係佢地幕後同事

試當真既target audience咪就係你呢D囉
自命與別不同好有品味既連登仔

支持

樓主應該高級PR，好撚醒

將微辣 同 小薯茄 啱channel 拉埋一齊講，借試當真嘅崛起黎鬥死薯同啱chan，用大家對微辣嘅討厭黎引正評

樓主應該係讀過下心裡學嘅PR

微電影水準仲有
日常片真係麻麻

唔撚知啦
但係睇完真係覺得好on9
佢地自己有無睇過先放上去

死傻鳩
佢笑緊之前佢地啲片既笑點
你都無睇過

連續劇？

都唔緊要

唔係連續劇啦掛

笑點？

點解一個channel好唔好睇要用另外一個channel好唔好睇做比較？兩者有咩關係？ 最睇唔過眼呢d見高拜見低踩行為

微辣又好好笑咩唔啱睇咪唔好睇

微辣好笑好多
真心
唔理政治取態

睇完你上面comment, 我覺得你都係為睇女

Sample

睇女我直接睇av啦屌

微辣直頭連啲藝人都唔多掂 之前VIUTV播帶你到主場
個兩條女垃圾到傻 拍外景做主持都可以唔做功課
成集唔識讀個球星名係到HIM HIM HIM 仲要扮到好興奮咁

呢種思想同cctvb有咩分別
你喜歡的台就可以獨大
其他口味就要收皮

媒體自由創作本來就要百花齊放
每個channel搵到自己定位已經足夠

識睇一定睇whizoo...由上至下都黃到仆街
仲要啲本土系列問答比賽勁高質!!!!

水星逆行

whizoo真心好睇，片有意思，唔係為拍而拍。

JonJon我知你有mon post㗎！求whizoo同小薯茄合作拍香港題材

原來最近PR嘅目標係YouTube channel

Bomba呢
點解你唔拎埋bomba黎比較

高級pr
引人屌微辣同時 屌埋小薯茄
明明小薯茄係同路人

微垃居然可以拉埋一齊講？好好笑？谷9氣

小薯茄呢期靠內容同深度
其他channel各有各特色, 咩都可以睇下無問題
問題只在某D channel想奶共, 果D就真係唔睇算啦(例如一直都唔明有咩好睇既屎來無)

咁都要比較

咁既分化post都咁多正皮

放埋小薯茄你就露撚晒底啦柒頭PR狗樓主

奀星學人戴口罩 都冇人認得你啦

.............

依個反而ok 配得幾好

佢個人好玩得 估唔到

好過頭先兩個
但演技麻麻

你完全無睇過cap tv?

仲有薯茄問答大賽
講香港嘅歷史/事物嗰幾集真係好正

每日出片，試當真肯定好快無橋

又黎分化？唔岩你睇你唔識睇其他channel? 個channel 淨係比你睇？

講左好耐啦，想贏，就多支持，少d 批鬥

似係中共派出嚟嘅分化大外宣

以前captv都係咁講
咪一樣高產高汁

咁多正評

不滅墨水吊打微辣

小薯茄明顯技窮曬
除左冰戲富之外d view 片都慘不忍睹
Arm channel 就不嬲淨係打蝦叔一個, 牙gi 都救唔到佢地

唔明點解要混為一談，各有各好。兩個channel又唔係打對台拉

樓主係典型怨婦黎一早比我block咗

睇左最後個個...

真心想問
你覺得好睇？

你連羅莽都未睇 講經咩

試當真，同小薯茄都有心做，好睇，

一定未必條條片都真係可以咁高質，但絕對值得支持

私心啲咁講，想香港YouTuber爭口氣，打撚翻微辣翻澳門

認真 見你打完依句
比多次機會佢
睇埋羅莽世界
終於笑左..........
屌你
我真係唔撚識欣賞
痴撚線
究竟做乜鳩

笑到傻

Tiger 個ti
神仙個神

樓主點解會將小薯茄比其他果d 比...
支持小薯茄

你係真心覺得好笑定假膠
我係笑佢地整個劣質片都頂得順唔尷尬
小係小李飛刀個小 刀係小李飛刀個刀
好撚多年啦個gag

睇飛夢

淨係睇微辣都夠膽同人講，唔怕比人笑

高低係比較，樓主用咩黎比較我就用咩standard

不過我都慣連登班小朋友逢紅必反懶清高

成撚日出埋呢D偷換概念POST
試當真好睇 所以小薯茄唔好睇
九唔撚搭八
以前有望過下小薯茄 但冇追開
試當真我睇過D PR開POST推出黎既片
又唔覺得有乜撚野咁特別
日日幾萬個呢D帶方風向POST
唔理你係試當真D人 定DIE HARD FANS啦
你用心拍片 一定會有人支持
但唔該唔好開撚埋呢D引戰POST 風向POST
去宣傳你個CHANNEL
好撚低莊

算啦
你同個睇開雲吞雞wing之流講都哂鳩氣

講真 雲吞雞wing係唔好笑
但六毫子 嘉聰真係屌打哂你地啲片
毫Dee 霍哥就一時時

Btw 你地笑點有無咁撚低

屌你乜撚野羅莽

你生活有幾撚枯草先會覺得好笑

真
想問YouTube點解唔可以why not both

P牌仔冇得正評唯有留言表示同意

原來一條片高質與否剩係用笑唔笑得出作為指標
原來笑=高質
你連人地條片想帶出d咩訊息都get唔到
你都係睇番微辣啦

真 由9佢

其實係 有時啲爛gag唔識笑
唔係唔鍾意小薯茄
但佢地啲隊名banner好似小學生勞作
Whizoo感覺多啲大學生/啱啱出社會嘅人睇
啱我多啲 製作認真好多

Sorry啦咁
我睇依啲片係為左笑同輕鬆
想學其他野我會睇書同睇資訊節目

屌你老母又要批鬥 又企係道德高地屌
你老味各自有各自好處有咩好屌

爭咩丫 又睇小薯茄又睇試當真唔得咩？

收嗲啦廢柴
好唔好睇你又冇份做嘅

打面？乜撚野打面呀

夠BOMBA公式化?
同埋唔好用電影同微電影比, 唔好用電視台比YouTube Channel

小薯茄完勝哂各大群組youtuber

利申: 個人感覺

好多片入面有雙重意思 薯茄們既演技又KEEP住有進步

小薯茄 小薯茄 小薯茄

人地拍左幾段片，個個睇完都當口頭蟬講但又用唔啱監粗黎，所以拍出黎諷刺觀眾，最後再預測大家睇完都係當無事繼續用繼續笑

你條傻鳩就以為自己好型笑點好高好撚清醒，其實最撚柒就係你依啲懵撚

下笑點係邊？
下好好笑咩？

無去嘗試理解創作者就屌左先，香港多得你依啲咁嘅人變成文化沙漠

係啊係啊真係唔好笑，真係唔夠你衝出黎柒咁好笑

得罪講句，你係傻閪

老老豆豆 試當真真係好撚好睇

問答大賽好好睇 識多咗好多嘢

嘉欣越睇越靚

多D選擇有咩問題
做咩咁鍾意批鬥？
唔同人笑點唔到 難度低D公式D就有錯
咁都出到個PO E下好野
ching 係咪會係YouTube見到 微辣、小薯茄、啱channel 就咬牙切齒嬲到仆街？

有遊學修 就唔撚睇

小薯茄同啱channel d製作好有心喎

對呢類片冇興趣
試當真擺明係連登口味 你係度問一定個個話好睇

小薯茄唔好睇咩

咁都叫神作 你頭腦都應該幾簡單

正常 冇幽默感既人係覺得自己清高d
但其實做人唔識笑都幾柒

希望你平時笑開既野係真係好笑

垃撚圾 channel

八成劇情片都悶到仆街

啲綜藝又嘈到仆街

仲有個好似女人既男人好撚煩

同有個好柒既肥婆

小薯茄，試當真 屌打垃圾 whizoo

樓主引戰咁大件事無人講既？

pomato同試當真都唔係serve同一類觀眾
不過試當真確係高質素，好鍾意睇

bomba鐵拳快打 跟大佬 廣告生還者 獵逃 metal gear都ok既，係 funny life同後期既片太垃圾

屌你老母你好撚柒

要靜嘅綜藝？
小薯茄麻麻，睇左兩次悶到

夜晚訓唔著睇
好快訓到

睇得出佢哋搵資料好認真, 仲要每集都整唔同banner 同cover 好有心思錢

有時都鍾意睇佢哋，娛樂性係okay嘅
但係睇佢哋老細訪問，話“唔會講政治，唔會抽水” 就有種好令人討厭嘅感覺
可能… 通常話唔講政治嘅人 都係……
01訪問唔貼link